連登PR 最新推post玩法

前排出完個post 引咗成班PR帶風向狗上水，自從個次點晒名之後就觀察咗幾個禮拜，以前個group 人淨係帶死一個風向，好易反艇，依家進化咗嘅玩法，不妨參考下

依家鬥黃嘅post 多咗，不外乎針對所謂假黃/人血饅頭，班PR 狗入到去都係採取一個good cop bad cop 嘅策略，一個狂踩一個就狂讚。當然本身呢個策略本身係令個受盤問嘅人和盤托出，但喺討論區入面就可以將個討論spin 到好兩極化，特別係用再將個討論推向極端嘅例子，e.g. 明明講緊幅壁畫，佢話印落張銀紙到好唔撚好

依家香港咁亂，無論網上戰線/香城online 啲post都係雷聲大雨點少，另外一大班97前就聚焦晒係英國，成個熱門最撚多人推就係啲鬥黃post

依個平台就嚟玩撚完架啦，希望手足們多善用twitter, 中文好英文好，最緊要與世界接軌，兒登就留返班傻撚係到圍爐劣鳩，最重要提醒埋身邊嘅人，好多懵撚cdrom 睇乜就信

推

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

英國批移民
97前和理非/勇武走哂
97後勇武拉哂
仲有香城online?

真係明明講緊幅壁畫
點知就spin咗去人血饅頭到

推 推 推 ！

當然唔止係咁

我又唔知你點應對呢到時？

係呀block咗我呀嗎，我覆咗你認為係pr post個post呀嗎，我係pr呀嗎

我誠心向你道歉好唔好？

本來以為有咩咁巴閉，擇曬人名，原來淨係得觀察
你係要當連登係資訊中轉站而唔係討論區嘅，你何必介意人地講乜？
你係咪應該出post呼籲連登只係資訊中轉站，唔好回應？
你係咪應該搵志同道合嘅一齊洗地呀？連登唔係有洗地組？
根據我觀察，只要三個人，半個鐘，不斷推post一定上到熱門
一係一組18人將一個鐘每5分鐘分成12小段，每人每小時按自己分段推
請問做咗未？
你係咪應該將5毛名單post長期置頂？
你係咪應該立個區規等志同道合嘅一齊守一齊玩？

一係幫手update?

等咗咁耐睇下有咩料到
又擇曬名又盛
結果出個咁嘅post
其實半年前已經有人講過喇最新玩法

哇5點鐘係咁推post，仲唔係pr5毛

5點鐘推post，你pr5毛呀

Push